
                      Al saber que no participaría balaguero en la dirección tuve claro q no me encontraría con una cinta de la misma calidad que las anteriores,pero desde luego jamas pensé q me encontraría con algo semejante.una cosa es reinventarse  y otra muy distinta es romper radicalmente con el tono de las anteriores.nada queda de tensión,terror,angustia.....ahora tenemos gore,humor de segunda y poco mas.así se destrozan las sagas,una de las mejores de los últimos años.solo pido dos cosas,que paco plaza se retire del cine español y que balaguero enmende este desastre.una palabra describe esta cinta:bazofia.
        
            